【最新】政府回應七一遊行指已停止所有有關修訂逃犯條例的工作 亦從未為6月12日的衝突定性

【最新】政府回應七一遊行指已停止所有有關修訂逃犯條例的工作 亦從未為6月12日的衝突定性

繼續縮

從來政府只受硬唔受軟

沒有誠意